【放負】原來勉強真係唔會幸福

就算再堅持
再去付出奉獻 為對方犧牲
經歷過再甜蜜嘅事 再長嘅陪伴
再多嘅了解 再有愛
唔適合嘅人就係唔適合
唔係真係所有難關都可以用愛去解決
唔可以為對方抺去自我
唔可以為自己嘅喜好去要求人為你改變
就算一直進步一直學習相處
個人嘅本質都係唔可以亦唔會變
時間令同對方嘅差異只會越來越大
無可能有共識嘅價值觀嘅兩個人
表面就算幾親近 幾好
根本唔會由心 開心快樂
唔會幸福
我愛你

同我個case好似

一個鐘意靜落黎
一個鐘意貪玩
最後貪玩到出咗事 分咗手
到依加後悔都冇用

但係貪玩過龍
因為悶 所以去撩其他女仔
自己都原諒唔到自己
分咗手先識得後悔